其實有冇人覺得植物好屈機

只需要二氧化碳同光就可以自己製造食物 完全係不勞而獲嘅例子
加上佢繁殖係透過外力幫手（風/動物媒介）
真係好屈機 好似樣樣野都好符合自身 唯一缺陷就係郁唔到
如果識郁 加埋個腦 佢一定大自然嘅霸主

樓豬溫緊bio

呢啲低form野邊洗溫

我俾你有永生能力但唯一缺陷係郁唔到咁有咩用

靠外力扑野

唔係真菌先最屈機咩

植物嘅行動係用生長黎做，樹根向水生，樹葉樹幹向光生 樓主未温書

咁你知點解醫院要困住啲植物人喺病房啦

懷疑樓豬係弱智

唔只二氧化碳同光，仲要水同葉綠素

但係其實光合作用產生到的能量只係好少
如果植物有移動的能力的話
只靠光合作用一係郁得好慢
一係要食其他生物攝取能量

其實要依賴某啲動物排放氮再由土壤吸取先做到能夠產生光合作用嘅葉綠素，唔係不勞而獲

而且

嗰啲動物，包括連登仔最憎嘅小強、老鼠

事實上就係大自然霸主
至於郁唔郁到呢個問題真係觀點與角度
事實係郁緊,不過係人類角度睇好似冇郁咁